點解long d咁難

因為你廢

因為無得扑
佢就會搵第二個扑

啱啊

大家需求都唔係好大

定好下一次見面嘅日子 long d啲時間會好捱啲
倒數住仲有幾多日就見到bb 大家都有個共同目標一齊努力

Coz its always easier to give up

人問題
如果唔夾嘅喺香港日日見都會散
利申: Longd咗4年仲熱戀緊

因為靠幻想同意志力去維繫一段感情
唔符合人類聚居習性

試下一齊打下機咁

扑緊第二個又話你知咩

所以你唔會想long d

你開心就得

我都Long D緊~ 我地好ok冇問題~
因為我地乜都冇同對方講，等對方安心，一個星期至少FaceTime 3次，我地冇set規矩既，雙方都得閒/係屋企就會見，而且因為佢好清楚我幾時會返黎，我地亦會係我讀完書之後結婚，有個共同目標。